貓絕育問題

我隻貓絕育完翻到屋企先發現被人剪短咗條尾，想問下係咪正常？

NO

推

剪到咩程度 有冇相？
一般絕對唔正常
貓尾係用黎平衡
剪短都會令佢失平衡
有啲人渣為咗令貓乖唔郁動先會剪
剪尾同剪你尾龍骨冇分別

好撚恐怖喎點會剪尾
留名跟進

剪到淨翻半條，好擔心，翻到黎行路左搖右擺，依家診所閂左門，要等聽朝先打到過去問原因，去接佢果陣都無講，係翻到屋企先發現

屌佢老母，剪果陣又唔問我又唔同我講，要剪尾我就唔撚去你到啦仆街

更正翻唔好意思，我女朋友話只剪了3至5cm，但我望落覺得剪左半條，應該係我錯，太擔心sorry

剪佢啫

一般診所會同你簽返同意書
簽個陣正常會同你每條講解返
男仔絕育就切 女仔就開刀
浪浪愛協做先會剪耳仔 條尾完全唔關事
你了解清楚點解會剪
但就算佢講到幾合理
話剪尾冇事正常 係阻止佢多動整爆傷口都好
唔話比你聽就剪都係有問題

貓貓斷尾會平衡唔到
有機會之後會影響佢活動
甚至會少郁好多
依家應該好痛得好緊要
留意情況 最保障係去睇多個獸醫拎意見

CLS 乜嘢垃圾獸醫嚟 咩情況下都唔會亦都唔應該剪尾 痴線
哇 睇到字都嬲 而家哥基咩

絕育要剪尾 未聽過喎
邊間嚟架？
就算真係剪 點可以唔通知個主人㗎

診所解釋咗未

邊間嚟㗎？LM

開佢名啦！

求開名

見字都覺得痛

絕育完洗乜剪尾 樓主查下好喎

好恐怖！

開名！

唔係掛 開佢名啦